巴黎聖日耳門對升班馬輸波

依家歐洲五大聯賽得返巴塞同曼城不敗

國米華西下體會仲是不敗

sor講漏左係榜首

今場出晒麥皮尼馬都輸

12倍買左主勝

卡雲尼後備,輸好正常

無你真係差d

尼馬麥皮是但一個都貴過人地成隊

足總下一場一定撚到巴塞輸，曼城聖誕快車一定會輸，不敗奪冠只屬雲爺爺

國米華西冇歐聯踢，下體會歐聯輸過

祖記咪試過囉

皇馬

抵啦